麻友 你有冇屌過麻友

麻友 你有冇屌過麻友
麻友 比錢有得屌麻友
奇怪去深圳找不回她
上 1 4 1 其實還有

麻友 你試過比我屌鳩
麻友 你試過把我吹爆
無法再與你交配聯手
畢竟難得有個最佳炮友

從前共你 口交中出搞通宵都不夠
我有痛快過 你有沒有
我的精子今生只可給你
保守至到永久
臉 頰 呈白透
實實在在插入過你陰道
即使破處到有過裂口
發現你沒奶以後只能奶乳頭
但我的精卻那樣厚

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

咩教會

推

巴打邊間教會

拉

唱到出嚟
勁啱音
啱啱喺旺中唱呢首歌
即刻勁多妹妹仔抄我牌話我幽默

我有痛快過 你有沒有
呢句高質

唔洗多謝我 我作黎都係想大家開心
巴打食到女開心 我就滿足

麻友 我當你一秒麻友

保守至到永久呢句完全啱音

連雜誌圖都無張，睇來準備過S1下海了
以下係我估佢嘅拍攝路線：

AV debut! First impression! 前國民偶像初次sex!>
握手會の秘密>
美少女學生放課後の秘密>
Maid cafe>
女學生援助交際>
Cosplay>
貧乳AV>
不能叫出聲系列>
妹系AV>
女同系列>
售貨員被姦>
著衣性交>
新任護士口內射精>
一擊顏射>
魔鏡號>
Fans大感謝祭溫泉旅行>
透明人間>
素股>
痴女覺醒>
顏面騎乘>
美少女緊縛スペルマ拷問>
女奴滴蠟>
格勒底交>
醉拳>
即尺口交>
口交mania>
痴女淫語>
軟體美女>
女保險員枕營業>
髮交髮射>
慾求不滿人妻>
初次3p>
新任女教師輪姦>
泰國浴（得二粒石仔都走去波推）>
美人OL黑絲腳交>
女體盛>
蛇舌>
女扮男>
乳交峽射>
SM片（M女）>
完全束縛>
痴漢電車>
路人搭訕即尺>
徹底顏射>
M字腳肉便器>
老人介護>
麻藥搜查官>
SM片（S女，插男人屎忽）>
Digital Channel>
未忘人系列>
夫目前犯>
汗sex>
風俗娘>
大量潮吹噴泉>
Sex on the beach>
主題公園/摩天輪/公園/巴士/電車公然猥褻>
醜男sex>
初灌腸>
男潮>
doggy style>
媚藥系列>
鬼畜輪姦>
中出解禁>
美人弁護士20連発中出し>
濃精淋浴>
護士騎乘位中出>
初次Anal sex>
大綑綁無手口爆>
精飲M女>
黑人三穴中出二十連發>
聖水解禁>
渡邊麻友大放尿>
黃金咖啡淋浴廁奴>
引退作獸皇

跟住可能去加勒比拍下無碼，扮東熱空姐/護士玩埋多人中出灌精，精液壽司，多人口爆吞精，公廁肉便器，恥辱剃毛，濃精淋浴，Anal sex，黑鬼輪姦，三穴中出，引退，再將之前有碼片流出，學下鋼管舞做一陣風俗娘，去工聯會學下dup骨又開檔哈哈笑腳底按摩/樓上骨/spa呃下人，去澳門扮下車模搵大陸佬包，嚟香港表演下用塊閪食煙，塞蘋果/橙/哥爾夫球/人頭，玩女體盛，順手拍埋性玩具/震蛋/假能/吹氣公仔/情趣用品/避孕套廣告，去指壓場客串下，ptgf昆𨳊港男，做下141 酒店女，扮下7日鮮咁，跟住搵夠，最後搵人埋單，埋街食井水

全首都岩音

樓主撐得好辛苦
可以幫手推咩

黃user撐得好辛苦
希望大家幫下忙🙏

你藍

G

最佳麻友？